［10年砌一女］16000筆直砌機

小弟10年無砌過女
見amd新出cpu心思思想換女
對d cooler同底板無乜認識。。
求各位巴打俾下意見

我自己舊女有個2tb hard disk 想用返
windows我自己都有
新女主要係畫cad同玩下total war
希望可以開ultra
唔識超頻

基本上主要係想用3900x同2080
咩牌子無咩所謂

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x ASRock X570 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$1,260

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS Turbo GeForce® RTX 2080 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x AcBel i90M Power Series i90M-700 700W 80 Plus Gold Semi-Modular
價錢：$790

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterAIr MA620P TUF Gaming Edition
價錢：$585

1 x Noctua NF-P14-FLX 140MM SSO Bearing Ultra Low Noise Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務
價錢：$80

總計: $15,476

display card 轉5700xt 都得
開到total war 全效就可以了

你果條伏LIST

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,129

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,494

想學下野
大家都係x570板點解個價差成倍嘅
我見主要分別喺塊板同風扇到？
隻牛700w唔夠？

識買一定買G.skill RAM

你果塊垃圾野唔夠電俾3900X
貴係貴在供電相數
Turbo卡俾玩ITX既人用
火牛加多少少就有全模組
Cooler Master D垃圾塔散不如用番原廠(原廠都係CM代工)
砌16K就唔好用垃圾箱啦
貓扇一係買IPPC3000, 一係買NF-AXX果D, 其他都係舊野

多謝指教信息量有d大
做下功課先
太耐無砌過機完全無概念

ma620p 又未去到垃圾

不過一定無貓扇咁好

但貓扇個樣真係唔得

Agger
好玩唔玩玩屎

筆直上有點下調
把U, 老母板和DISPLAY 稍稍都下降一級
請問這樣配可以嗎?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Noctua NF-F12 industrial iPPC 3000 PWM Cooling Case Fan
價錢：$230

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,695

display card 5700XT抵屌

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Noctua NF-F12 industrial iPPC 3000 PWM Cooling Case Fan
價錢：$230

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,644

改這樣?
火牛可以轉700W 嗎?

原來一跌就跌到650W..慳得果100算了..

等埋非公再戰未來

公版熱到賴屎

未出非公都唔好用

買完一定屌老母

姐係轉返2070SUPER 啦

咁就睇你等唔等得

XT性價比算無得輸

其實又唔係急用嘅

ching有冇8000蚊AMD打機LIST

8k一定係intel

公版熱到爆炸咪害人啦

5700xt 夠開4k嗎？ total war 3 kingdom

一定唔夠

睇呢到就話輕輕低過60fps
同佢都係75度
高過2070super 1度
應該算可接受？
但呢個網信唔信得過架

我死返落2k算

佢公板比，一定又熱又嘈

2070s買好少少，4千8果d超下佢應該可以4k 60

如果我濕9 d 30fps呢
唔係點玩槍game
唔洗60fps都得

30係卡卡下架喎
最少到50啦
5700xt等非公再超睇下點

咁誇張咩我ps4 pro都頂得順

幾時會有非公出

等到5700xt非公出，2070s又降返少少價，延續加多少少系列傳奇

ps4做左手腳，叫做動態模糊，睇落係順

玩過就知 疾到咩咁
mhw ps4 vs pc60fps

只有ps4沒比較

等非公先砌把啦

我睇d人話係個風扇導熱板貼唔實
如果改做水冷就應該可以解決問題
諗住淘個bykski搞搞佢就ok?

total war 4k要2080ti
十年砌一女就直接攻頂喇

如果開2k
5700xt個價錢絕對冇得輸，2070s貴成千😱
熱係問題

好貴頂唔緊
垃圾無資格玩4k
我係垃圾

一日未有非公一日都冇得討論

8月尾9月

睇完淘寶
淨係個水冷頭都要hkd$550
買得黎不如直接2070s無咁嬲

一張2080ti夠買4張5700xt

但係4張5700xt都做唔到1張2080ti做到嘅嘢

無知一問
graphic card可以插多幾張？

礦場日日都表演緊
正常用家印象好似可以去到8張 ，

無咁多錢就買2070s算啦

張知識了
咁2080ti勁過4張5700xt都真係幾勁
效能有差4倍咁誇張？